如果班專家話班老野打針緊張先會出問題，點解當年小學生打針無人有事？

當年好多同學未打已經喊爆，喊到打針個刻，仲唔緊張過班老野？但都冇出事

因為小學生有食早餐